警告！警告！林祖舜五毛大軍開始入侵LIHKG！

各位只要直接block唔覆即可

教學:

- 㩒會員 "Intel_King"

- 㩒"封鎖會員"

- 出現 ( Show Blocked User - Intel_King )

- 完成

幫推

一早block左

一早block左啦

撚樣

成個post得你一個

( Show Blocked User - 野獸先生 )

密d黎密d守